毒撚嘅我今日要2句話就夠了

今日生日，都係冇女朋友，有冇巴絲可以施捨一句生日快樂

仲有，全黨死清光3萬thx

Happy birthday.

生活快樂

身體健康

生日快樂呀BB

生日願望係有生之年見到支爆

生日快樂

生日快樂呀祝你快啲搵到另一半

生日快樂 おめでとう🎊

生日快樂🎂

生日快樂呀巴打

多謝大家連登真係充滿溫暖

光復香港，時代革命

係咁易生快啦

如果得兩句野講
我會講
光復香港時代革命

生日快樂呀 小心身體

生日快樂，身體健康

樓主生日快樂